專家警告「新澳洲流感」將殺死3億人 蔓延到全世界各國

去年冬季，世界各地頻頻被流感病毒襲擊，而現在一種更可怕的「新澳洲流感」可能即將爆發，專家警告說，人類幾乎對這種致命流感病毒的傳播無能為力，該病毒的傳染和致死能力及其強大，在短短200天內就能奪走3300萬人的生命。

▼流感專家Robert Dingwall博士說，勤洗手和打噴嚏時捂住嘴時阻止病毒傳播的最有效方法，但是這些措施也不足以應對這次新型病毒的傳播。

▼這次的「新澳洲流感」將是一場全球性的病毒大流行，可能在前200天內造成3300萬人死亡，在接下來的兩年裡，全球將有超過3億人死亡。在極端的情況下，如果食品和藥品的供應中斷，就會沒有足夠的倖存者來操作電腦或能源系統，全球經濟將會崩潰，還會造成世界各地出現饑餓和搶劫的現象。

▼全球衛生會理事Jonathan Quick主席表示，這是一種禽流感病毒的變異，在野生動物接觸到人類之前，這種病毒會與流感結合，而變的更強大和致命。他說「在某個地方，這種病毒正在鳥、蝙蝠、猴子或者豬的血液中沸騰，準跳到人類身上」，「這種新型毒株一旦侵入人體，便能輕易的殺死我們！」可怕的是，我們對這種新型毒株一點都不了解，身體也沒有任何免疫，很像1918年發生在西班牙的那場大瘟疫，1億人因此而死亡。

▼Quick主席還指出，一些沒有嚴格處理肉類的加工農場很可能是該致命流行病的發源地，2009年導致近60萬人死亡的豬流感就是從這些工業農場爆發的。

▼因為這種新型毒株起源於澳洲，所以被稱為「新澳洲流感」，疫情一旦爆發，澳洲人的生命將受到嚴重的威脅，並且會波及到世界各地，任何一個國家或地區都可能稱為重災區。

幾時傳入支那

大陸人百病不侵, 可能免疫

有冇source 邊度專家

農場新聞？source呢？

食都無得食，買樓做甚麼

咁多港女去澳洲Working holiday

話唔定香港行先過支那

On9?每日落咁多個落黎 香港多得佢唔少

歷史上人類洗過咁多次牌連登仔都未贏到 放棄啦

已經儲定糧

無幾耐之前美國超市有6000USD一年份既緊急儲糧賣 , 唔通。。。

澳洲有咁多華人，實容易

Plague inc.

睇死又係流野 之後又無左件事

2009年導致近60萬人死亡的豬流感就是從這些工業農場爆發的。

邊有死咁多人

最好啦，死番3，5億個世界會持續d

儲定啲午餐肉 到時啲囡仲唔係我屌哂？

A key factor in H3N2’s spread is thought to be its remarkable ability to survive efforts to crush it. For instance, around 85 per cent of people in Australia who received the flu jab still developed H3N2 if exposed to the strain.

越藍 越少感染

London 咁多人口反而咁少感染

連登仔係咪以為香港=全球

22 JANUARY 2010 - As of 17 January 2010, worldwide more than 209 countries and overseas territories or communities have reported laboratory confirmed cases of pandemic influenza H1N1 2009, including at least 14142 deaths.

未供完屠樓邊有咁易死

我都睇唔透

Flu pandemics happen once in a generation, professor Robert Dingwall, another flu expert, told The Sun Online.

He explained that for a pandemic to happen, there needs to be a “dramatic shift” in the flu virus — something we can expect to see roughly every 20 to 40 years.

The last pandemic hit in 2009-10 when swine flu emerged in Mexico, while the deadly Spanish flu pandemic of 1918 claimed up to 100 million lives — infecting a third of the world’s population.

“A pandemic is when we see a shift, a really radical change that means the population has no real resistance to it.

黎多次SARS

本港現時乙型「山形流感」肆虐，但在澳洲、歐洲及北美則爆發H3N2甲型流感病毒「澳洲流感」。有外國傳媒報道，「澳洲流感」的病毒發源地並非澳洲，只是在當地肆虐才命名「澳洲流感」，根據英國皇家學會（The Royal Society）研究，該病毒實是「港產」，可追溯到1968年大型流感爆發，當時有醫學家在香港發現病毒新型號，因而得名，單是香港造成逾3萬人死亡，全球死亡人數更多達近100萬人。
醫學會會長蔡堅指，由於香港曾流行H3N2甲型流感，不少人已對其有一定抵抗力，料再大規模爆發「香港流感」機會較細

CDC Estimates of 2009 H1N1 Influenza Cases, Hospitalizations and Deaths in the United States
During the pandemic, CDC provided estimates of the numbers of 2009 H1N1 cases, hospitalizations and deaths on seven different occasions. Final estimates were published in 2011. These final estimates were that from April 12, 2009 to April 10, 2010 approximately 60.8 million cases (range: 43.3-89.3 million), 274,304 hospitalizations (195,086-402,719), and 12,469 deaths (8868-18,306) occurred in the United States due to pH1N1. These final estimates are available at: Estimating the burden of 2009 pandemic influenza A (H1N1) in the United States (April 2009-April 2010)External Web Site Icon, Shrestha SS, et al., Clin Infect Dis. 2011 Jan 1;52 Suppl 1:S75-82.

你個個係 lab confirmed death，但唔會個個都拉去lab test

快呀，我要大洗牌，我都死埋有咩所謂

好似勁過SARS

快呀

買定糧食 到時fatfat

英國研究

睇定d 先

係英國疑似中咗 普通感冒咁樣 冇咩特別

係悉尼
希望唔好死

好恐怖

注意好個人衛生應該會好啲既

common cold =\= flu
Different symptoms

有午餐肉有疫苗有西屌

垃圾 唔殺死全家

人為？

捉你去研究 死得仲快

正
現實版病毒公司

假嫁

平時買牛熊買六合彩抽居屋就睇邊個好彩抽中，但得d中下階層先要博彩數
今次流感大洗牌個個都要玩，唔好彩果d 88，好彩果d多番好多資源

屌你老母香港咪會攬炒

陰謀論陰到痴撚咗線？

要返工 不了

香港再次成為

死人都要返工呀

仆你個街下年要去澳洲exchange
係咪唔撚洗去了？

會唔會有人出文話因為佔中?

死三億支那蟲就正囉。

又9 up r funding

咪係
病毒點會識自己演變 進化同繁殖
肯定係啲專家放出嚟
你都係專家放出嚟

假架

聽住先啦

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

係就快，香港好逼

光明會人類大清洗計劃

This news really makes my dick harder.

so does your mom

係就快呀唔該

伊波拉2.0

仲唔係機會 快啊

我國吖

你打錯收唔到$

係時候 囤定d口罩，消毒濕紙巾

繼沙士後又一定揚威國際

先唔理佢係咪內容農場
真係出咁大鑊既中國點會放過香港
一定又會「送大禮」

就算已傳入，邊個知？

殺死3億人 大下你地姐

search咗上面嗰兩個人名
一個係冰上曲棍球員
一個係Social Sciences Professor

之前隻伊波拉傳播成點

快點來香港教訓一下我們吧～

起英國醫院做 聽都未聽過

手持午餐肉有閪屌嘅日子終於要嚟

澳洲新聞冇提過
雖然澳洲啲節目on99

絲打澳洲邊到？

巴
melb

醒未

成班窮酸毒撚打晒J又洗牌又盛,就升死幾多人你地都係地底泥存啦,改變唔到架啦

專家冇飯開 作下故仔又有人信